[A/I] Fate/Grand Order 🇯🇵 [594]

-Fate/Grand Order-
Fate 的氪金就像是人生的縮影，
男人哪怕是欠錢也想要自己心愛的女人獲得幸福，
女人本來就是需要錢來呵護的，
為女性花錢就是男性的本能啊！

-撚狗營運官網-

-官方twitter-

-遊戲WIKI-
日文

-靈基素材、絆效率表-

-素材計算機-

-活動攻略-

-戒賭熱線-
TEL: 183 4633

英靈靚相介紹:

新手須知
連登apps台既fgo post係主要討論日ser
台服問題可免則免
以下內容只適用於日ser
呢隻game三十石=十抽
課金就650hkd左右=167石
假如你想長玩 最符合效率就係
你可以先係淘寶買個首抽ac(顧名思義係全新ac但係有石)
大概四十蚊到 入面有幾十符+900幾石
你冇睇錯只係四十蚊港紙左右

遇到LLC的情況下

刷到有3-4個五星 就可以選擇開局
-催post專用環保post-

收工

Why負皮我

一億

fake

兇gay

又粗又老 食唔落

你唔啱我啱

少女唔鋤愛阿婆

bba

Gd Ar

係唔係處女

唔係

BBA好似有個女

新版BEM 人設改到

抽咗780石一隻都唔中

再一pack

繼續課啦望

點解d老女人都係咁難抽

珍

咁易抽到就唔係老女人

抽親老女人都損手爛腳

同朋友睇完NT 唔知睇乜9

下次抽男人同蘿莉

個d有啦

你唔比幾千石隻狗都唔會出俾你

真綾有聲既劇情part都幾多 拍得住川澄

蝦娘呢

川澄 真綾一個有4一個有文西 堂堂蝦娘牙福點拍得住佢地

Feel到下次d新活動應該可以比我種田d角色揸下大旗做看版娘

全GAME配得最多果2個

玩左咁多年一隻彩龍都無

好出奇咩，又唔係課得多

小刑乜sup都輸 連ham ham都輸埋
有夠廢

千和呢

課啦 望

正 大家都逼害小刑 佢又喊 我又開心

千和有3狐加德翁小黑 黎緊多隻秘書狐

堅決唔課

貓貓好多客串

真綾淨係計貞德都有5隻

千和宜家都好似6定7個
川澄14 真綾9

益我 正

仲有布狄卡都好似係千和

要計嘅話能登早見都應該多過千和啦

千和應該係最早7職制霸
搞到我成日都覺得好多

千和好似未有殺喎 到今時今日

唔計WITCH 都未落地啦

聞西兩邊都有,好多maaya聽

一千萬嘅問題，聞西有無J

遲下幻文西出埋 又多2個 好似係

起碼都多一個,
不過最衰無抽鯨貞如果唔係就齊maaya

有無清識係戀活女角位整男角,
定係男角整完扔去女角file到讀就OK?

4個月後姐 轉過頭就到

課咗又抽唔中

無蘭陵王既本唯有係戀活到搞
但法國完全無頭緒要點搞先可以唔用studio就屌到佢

阿比同貞德系列好正

女子力

唔好意思想問下有冇巴打係用xs max玩，係咪都係好lag

要屌屌葉狗

係，開住螢幕錄影玩先會順(好似係)

彩龍洗唔洗要2隻

想屌

這些機會是屬於我的

底褲痴線佬名不虛傳

咁快有

一抽

3星都new
刷咗幾耐？

玩左兩個禮拜，登入送果30石抽返黎

紫好女仔黎 恭喜你

比次機會人啦

番外個體

鄧佢慘就真
印象中而家啱啱玩都送幾多石符下
但係中啲未升到嘅嘢
仲要冇寶石翁旁身

屌你個西點解會出孔明

話撚知佢

抽黎J，洗乜升

唔升點換衫

試下先thx

唔理... block 左先...
一同十都未識分

五星差4隻齊

咁靜 班4mk 又出晒街

259,594,174
兩個位

想強上佢

俾江華屌到闊哂無感覺啦

令咒

有番聲既式劇情好正

歐洲真好

真 獲獲損手爛腳

阿龍小姐居然無整過朱古力俾龍馬

老夫老妻仲朱古力

留名

不過阿龍小姐都唔似係會理呢D野嘅人黎

話說龍馬個年代有朱古力

嚟緊嗰兩個卡池究竟係紫式部pick who?
個list唔係個個睇得明

等10號 白槍

抽極都冇凜B裝

14號再抽、休養下先

清, 凜g 唔是咁易抽嫁

個池好毒 連3星禮都唔多

いつも弊社所属声優を応援して頂きまして、有難うございます。
先日、植田佳奈が体調不良によりイベント登壇中の退席、また、その後のイベントを急遽欠席することになりました件につきましてはファンの皆様、および関係者の皆様には多大なるご心配、ご迷惑をお掛けしましたことを心よりお詫び申し上げます。
現在は治療の甲斐あって快方に向かっておりますが、主治医の診断を踏まえ関係各所様との協議の上、アメリカ（ロサンゼルス）にて出演予定でございました「Fate/Grand Order U.S.A. Tour 2019 in Los Angeles」への出演を見送らせていただくことになりました。
本イベントを楽しみにしていた皆様におかれましては重ねてお詫び申し上げます。
全快に向けて、本人もしっかり休養を取り、現場に復帰できるよう励んでおりますので
温かく見守っていただけますと幸いです。
今後とも、植田佳奈及び弊社所属声優をどうぞ宜しくお願い申し上げます。

アイムエンタープライズ

莊主

幼魚戰記係咩黎??

佢打錯字
本身應該係幼女戰記

唔好呀

凜B!!

植田

想改佢寫個屌字

搵人改幅神鳥鳳凰圖出黎唔該

梅菲斯特段語音

召喚齒輪巴
想問kh1 fm響the end of world打力架boss果陣，要有幾多lv先夠打
我而家50lv

示意圖

體調不良姐 應該唔係d咩大件事掛

我老婆打錯字有咩咁出奇。你地笑乜春？你地唔會打錯字咩

第一個抽中

入左醫院

會打錯 但亦都會俾人笑打錯

FGO飯

俄里翁果個都好搞笑

醫生

屌你zio個佛堂mode真係

等刷鏡，消體算

果然一代新人勝舊人,佛牌mode超越神主牌mode

最新永遠等於最強

睇在魯路修劇透

2月27日発売「Fate/Prototype 蒼銀のフラグメンツ Drama CD & Original Soundtrack」第4巻、試聴動画の解禁とともに追加のキャストボイスを公開！
・ネフェルタリ（CV 石見舞菜香）
・モーセ （CV 緒方恵美）

第4巻商品情報はこちらをチェック！⇒
#sougin

飛高幾時實裝呢兩隻

friends

垃圾

求推薦 有冇乜回台制手機game 好玩？
有冇人入去講FGO

唔好害人啦

去講fgo先

其實唔課金都幾好玩
P.S. 2月無課到

仲未見彩虹

比D仆街非洲人搶晒

我都是非洲人 比非洲更非

新人留名
課咗14單都寶五唔到紫式部
信用卡鎖埋
係咪過一陣會自動解鎖,通常幾耐?(課金新手)

聽講要打去屌佢先解得快

一黎就課到卡都爆撚埋，收手啦

頭一兩次屌9佢就會無限制
之後再鎖就係課爆卡

痴線 課唔到目標不如唔好課

岩,一係唔好抽
一抽就要抽到夠

啱
一係唔抽
一抽就要bo5

成班魔鬼

我的諗法係一係唔課一係課到中目標
因為課到中你只係買貴咗，課咗唔中係白洒錢
自己afford到就得

你遲左4年比FGO玩

唔該，咁再等等
反正會等到單Pick先
睇到時解咗未

BB

銀行應該會打比你問

不愧係新晉巨頭

我係新晉9upper

E度D人真係好恐怖

新幹線爆炸

VERY RICH

情人節劇情玩監禁play

好多寶5巨頭現身

快d監禁我

大佬

聽講好大雪

東海道

我上次打去card center 幫我解鎖，

佢應該見到美金交易，怕你俾人盜用，

之後幾個月都冇鎖過卡

巴打呢種諗法唔玩手機驚真係晒咗

唔該
call咗card center，線路煩忙

巨頭會議

你用邊間銀行既卡?

如果係hsbc 佢應該會sms 你， 入面有第2個電話可以打過去

我一直都選擇唔課
係今次想中先俾錢

你邊間,竟然會線路煩忙

新手

+1

DBS
佢話要保安部同事攪
但嗰邊煩忙，要等佢打返俾我

+2

+3

有冇人唔課金之後精神左

邊關有得打黑獸脂？

證明POST頭真係冇人睇

番大陸逗左果啲利是縮撚晒水
得1.5PACK

公告都無人睇更何況post頭

有冇巨頭想養狗

都係香港好
有7P

mk大家族

老豆老母阿哥阿嫂俾得最多
好似仲未拜晒年
唔知有冇得上10P創高峰

巴大你又高又腳大又有父幹又潮
真係好難跟

10pack點跟

點跟 1pack都冇

點跟
有冇位養狗

人生贏家

得5pack

村姑縮咗水

又一個準巨頭誕生

百合真好

老婆

垃圾驚又抽唔中

又抽左幾多

call 馬先抽嘛

睇左復活的唔知乜劇透，我接受唔到

迦勒底今天的飯

痴線，六合彩條隊排到出商場外面

唔好講呀

得3pack

nobu有聲真係正10倍

你過左氣啦 細蚊仔唔鐘意

我返工隔離果間尋日已經排緊

我永遠喜歡英國妹

一億緊係多人買啦
我平時都冇咩點買
今次都買埋一份

c95 日曆好撚大份= =

屌你老母大河內

幾時出碟 要忍屎

大大大大大大河內一樓

魔王魔女派

痴線有廢老排六合彩打尖，然後另一個廢老唔順氣郁佢，之後兩條友打起上黎

早

中就中架啦

拆哂啲利是錢 今個月可以豪啲食M記加大了

屌你，咪再講

岩岩交收完 法國尼6幾靚仔

呢句真牙清

珍，上次交收完之後即刻去左公廁打飛機

悶

𨳒

買多d野
見多幾次

搞大

新關有新怪
終於有鏡刷

有冇快刷隊share

我用C狐 豆巴 凸寶石翁紫部式 2004斷片衫 寶具射3次

紫式部*

?
同你交左果個係我員工黎

請唔請寵物

唔請只識訓既人

抄ed

愛衣全技10 ?

新關跌金銀銅料

全技10要30塊鏡

8 10 8
NP技夠叉20應該夠做

仲未升好 Bo1得唔得

求大佬掛紫式部

話時話 金元壽子唔係去左讀書暫停聲優工作咩
咁佢點錄情人節音

唔係話淨係呢堆話音都準備咗好耐咩？

即係之前錄定但唔放出黎 葉狗

實係咁架啦 唔通錄句merry christmas又要請人番去咩

廢J added
名 Zura

686寶二應該可以RUN到

我愛段藏
虹

究竟掛朱古力禮既人係咪心理變態

寶1有冇得3turn

成班月豬報復社會

d怪食哂魔性 特登嫁喎

梳囉 冇抽個pool嘛

夏天立案
再趕係澤城產假同金元留學前搵左佢2個配先

大到..

都話半個衣櫃

啲鏡咁難出嘅

[size=4]似係心臓 逆鱗 爪 果類難出嘅料[/size=5]

=.=

紫式部口中嘅晴明都係道滿 ？

3T要求係咪豆爸 2,3技10
C狐1,3技10
突滿寶石
2004
利申冇頭3樣

555豆爸孖狐既1001會炒車,得89

唔會掛 係嘅話晴明同道滿有可能真係同一個人

諗緊紫式部入蒼玉
拉人孔明, 換人衫
自己豆爸+狐咁樣打
但紫式部未升好, 卡肥

我唔知佢點3連發 次次第3T都96NP

我冇寶石已經3T唔到

你課到咁都未有寶石

呢個年代要突爆一張唔易架

3條體0鏡

寶1都連發到 第1Turn落埋2004得

好難出

試下第2 turn 放寶具之前普攻減下新怪血量睇下有冇幫助

第1turn 狐豆開晒d技落紫式部，2004開埋黃金率落去
寶1就開埋減防落去w2大怪度

sor鳩，睇漏左"係比某個可怕嘅人咁樣評價"

咁睇反而係晴明同道滿非同一人嘅論據

今次係分定料裝緊要啲

why not both?

豆爸雙10?

ys

你地邊到黎咁多種火..我連肥E都未升完

我豆爸技2得9LV都得
C狐就1,3都10
紫式部就686
寶二配20NP裝

我都冇曬

冇
完

多新5星係chur啲既

技三一定要10

寶一好似唔係好夠力

抽啦仲望

我連黑油都卡埋

有冇人試豆爸頭RD ART CHAIN跟住第二T用NP技， 跟住豆爸>紫寶具CHAIN

大撚把

豆爸3星有幾難升

寶1

雙特攻好難唔夠力喎，最多都係OK次數唔夠

卡晶

驚其他關唔掂

卡紙卡骨

差1粒
唔知點算好

見紫式部可以連發又無梅芙
走左去挑戰雙pick

中晒 ?

中?

金caster 出ufo

我出童謠 仲要寶2

好想快d買輝夜姬首op聽 首歌其實好正

我出尼托 仲要寶2

輝夜係姬係公主

有更新？

覺得紫色部隻眼無眼珠 好有病嬌/黑化feel

開寶個陣隻眼反而係可愛feel

屌 頂唔撚順..去刷種火關

套野好撚搞笑

真

我估直江

隻大怪有bug
跌出黎d野會double左，結算又會正常返

Boogiepop

我跟nobu答案

已經三日無打丁,巧痛苦

點解唔打

屋企人放大假全日係屋企無得打

解說祭

期待

GG

喵樹

又唔中

mark six?

六合彩

中!

一個字

我果一億呀屌

邊6個冧把？

全部9

@失敗卿見字請搵我

精？

中左有錢分

我唔中6合彩,要催佢還錢

CLS

1 19 29 34 39 49 特別號碼43

屌你老母咁多個9是咪笑緊買六合彩嘅都係狗

中5個字
分開4條中

我老母買左10個num，一個都唔中

小林龍2期

唔錯

聽日去過俾你
梳

失敗卿是咪自己燈自己燈中左，咁順攤嘅

暫時刷到83LV算 反正之後升幅得0.2%

又贏

哇屌

中3個字

一見到差咁多就唔想還了

???

隻紫色
83LV都刷到BTW

依家先忍唔住睇XX劇透
下個合作

升LV了
求一位FD子
339 661 803

有冇代打飛高

我都有濕疹 皮膚病真係麻鳩煩

2.5-2.7講晒,之後再預告魔夜合作

突美人裝放邊格?
定其實大家都已經直接去MIX搵 ?

where is 月G合作

我個人就打緊咩都只係會禁去術位搵濕用

去到邊都好非 mo運 mo心機 去J下VR瑪修算

情人節pool真係毒撚到仆街 8百幾石 冇4星都算 5星禮都係出左1張咁大把 垃圾飛高

本身都有少少想抽 , 見到個池咁毒都係收手算...

雙pick up 真係好毒

想抽JACK 囝

返到屋企再戰 想抽返隻白槍

6合彩唔中，不過終於

打J轉運再抽

唔等單pick先抽咁冒險

strong hold到下一次皇女單pick

單pick果陣 掃咗8pack啦cfu
你估個個都係十香10pack bo5咩

但係如果中另一隻五星 到時咪仲dum春

又有錢又有歐,點跟

咁未寶5,咪順便

十香有燈神

10 PACK 寶5算唔算歐

有人200寶5

好耐無見過佢

果個人去左玩GBF 啦

死左啦

想見咪過去GBF PO囉

有人10 pack bo0

我中牛奶 所以唔撚理 食撚左先講 反正都慣左

10pack先bo5

其實彩龍重是咪必要 課左兩pack + 免費石都抽唔到

無人掛c狐

GBF玩家 捨棄

掛咗係all

隊野點砌話

你邊有用晒10pack牙

有錢又想追咪追,落到彩龍既隊好多時會扔佢落去

依家又好似唔是好大力

你是咪無加我

小刑暗爽

想睇兩個q版一齊ham

淨係中到1隻,諗緊換唔換多隻

有冇位

無

量力而為啦
又唔係人權級,但無佢有D隊會愈來愈難跟上宜家D關姐 RG 愛德

睇開東頭邨果個 不過個醫生夜診 最快都10點左右先有得睇 我去睇每次大約俾8舊到 皮膚科係好撚貴 又要成日睇

本多忠勝 剩底3隻5星等復刻
Btw幾時可以出金膠換活動角 永遠都齊唔到

今水值得抽?

陪喊

Yes

我就唔抽
7周年在即

希望幫到你 我都好了解皮膚病果種痛苦

7周年可能呢堆野係晒入面?
其實呢堆野我一隻都冇 係岩岩中左隻靈龍契士 庭龍喚士同伝龍喚士

已經唔知邊隻打邊隻

有料
咁我都唔追
其實pad強度都升得好快 睇番幽助係6週年d合作黎

佢好似5點定6點就可以掛號 如果睇嘅話最好早D打去掛左號先 唔係排到去尾試過11點都未有得睇

可能7週年d寵勁到破壞平衡

轉頭睇下有無D幾日前嘅撚屌仔 有位再加你

咁最少幽助既火力都未至於過時,雖然係無執行,RX果啲咁好用

呢個真係唔知喎 未試過去果邊睇

個follow function點用

ham sup仔都好熟pad
你重課玩家?? 依家pad咩隊長最勁?

吾同你講生日快樂🤫

希望可以燈多啲手足輕鬆寶5

咩驚都好對比起啲巨巨我就從來都係極輕課
目前好用既隊長我覺得一定有RX份,三圍有buff,倍數唔差又減傷
係隊員離地姐

齊隊然 冇隊長 武裝

生日大快樂喔

其實我都唔識分
係睇youtube有條友吹奏呢個pool吹到勁衡先問下

隊然最緊要個隻蠻龍我冇 所以先諗想抽抽

生日快樂

請你食TAMAMO食過嘅蛋糕

我都想食

我都無理到了 痕得唔係太勁就由鳩佢

俾我食過嘅你

都好

哇 咁你仲嚴重過我好多 無得唔理

暗瘡都好煩
成日1粒1粒咁生
一熱番少少又生到仆街

幾年無玩要追返好多野

有無試過用皮得露 我之前嚴重果陣用佢洗左一排效果都OK

些牙多次先..好撚神..刷左差唔多10次了

聽日買枝試下

打爆KH3啦

希望幫到你

成堆朱古力係晒雪櫃,出面又爆晒位,要幾粒幾粒咁拎出黎清

生日快樂 希望你遇到多啲好事

一個字都唔中

啲鏡難掉到

我明 我真係明

仲未訓?

做緊功課
btw做到肚餓 weak先

打牌食咗鋪13么

睇黎你新一年嘅運氣已盡

好多膠

牙比黏

希望主線送多幾塊鏡
好難出

緊急射精

wa diu
腳

嘩呢隻唔錯 1/7定1/8？

刷咗10條體先2塊

1/7

Alter有melt

差咁啲嘢喎

又痾又發燒又發冷

##

牙BU

最怕賣錯禮嘅季節

賣錯禮

好多六花

食錯先啱 收埋d絆禮先

過氣

果D打晒星佢

很好 尼祿仲未過氣

紅豆咁矮仲要係跪post,1/4都大極有限
呢鋪我仲唔狗衝

我推薦呢隻

屌換個頭就當新膠搵人笨

俾錢啦望

但係好撚正
有幾多隻鬼化電母出膠?
你唔係唔買牙?

呢隻第二隻

機會難得清
唔好比藉口自己

開團
$1630再加運費
有意PM我

冇位

過2年出女帝RACING 版

點解係兩年

STRONGER依家出貞莫SET 1~2年出多一隻 差唔多

alter 隻melt

台豬買唔買

終極櫃霸

不嬲都話，屋企無位玩膠

買左就有位

隻鬼化電姆好靚喎

武藏figma

收到風電母粉唔買,你叫廠商點繼續出

1比7 Lip，同melt一樣櫃霸

睇落唔錯喎，今日WF?

如果泳bb出靈三我諗都有一半

鬼化咁好都唔買，假架啲粉

黎緊有隻靈2

YES,你唔舒服就慢慢

尼祿屋全力幫助大家訂膠/咸膠,
有興趣PM我

nobu膠出嗰陣通知me

Lady maria

好撚正

615

屌你老母母差一舊黑油打成世都唔撚出

重有時間

計埋換嗰d卡一粒
屌佢老母

想要人偶

200萬分終於跌一張

收到風 係女帝同紫式部racing

發夢見到

情人節cp

好易出咋喎,當刷鈴

阿比出埋土人 jack子仲未有

課埋bo2算了 bo1真係唔夠力

這樣抽下去會死的.jpg

不了

寶一留係myroom做性奴咪幾好
特攻個range咁窄

2ndV

少左張

NO LA MG V既模好7
出返MB好過

3條體0

HG好D MG真係一般

竟然唔係阿福

想要

三大偽娘無新本比我些牙

講起尼托最正一定係呢本

Tamamo

咁耐都未出伊莉雅figma

部IPHONE DEL左FGO 個系統容量少左8GB

xa幾時出埋運動衫膠

吊帶襪正啲

bb

靈一到靈三,3種享受

美遊繼續被希0
冇膠出

846,099,443
蕉一位fd子
請留名

坐咗幾耐

起左身一陣

今次都好多狐膠，你同會長要大出血

後面角度先正

唔想要清姬 有無得分開買

難
通常咁樣一set有特典

BTW又無靈三FIGURE

明明TAMAMO靈三咁撚靚

企係到等交收 有個呀嬸行過黎問送個環保袋黎得唔得

肯定要用好多位

呢set係gk黎
自己買白件噴

女武神3姐妹全部睇愛情小說

+jor 2奶

咁最後你有無送

我話我個環保袋好撚貴架(尼祿款)

雨宮天連源氏物語都睇埋

點解咁多靚嘅都係GK VA捧蛋表示被逼害

啲啊嬸咁癲，覺得周街問人會有袋攞

姣婆

依d欣賞咪算

買支噴筆去噴

阿婆:呢個後生仔都on dog dog既

有錢使得鬼推磨
6k應該夠買件連靚上色

我係填色比賽都填出界果D人黎

笑我毒

幾時先有人可以對住我講話出阿提拉土人+figma

尋日一億又無我份 有撚咁多錢咩

我都唔識上色
我d萬能俠都油得好差
但油油下就油得好架啦

無新關

唔想油得差 浪費左件白模

搵其他野做實驗囉

萬能俠都差
咁唔係技術問題

今日無新FQ

成十年冇砌模型
我用萬能俠搵返以前既手感

番工研究下先 睇下人地點上色先試下自己黎

佢件萬能俠好似本身分色已經幾足個喎

無問題，繼續打鏡

小刑都出 不過無人理佢架啦應該

聽講噴油要分幾層噴

景品搵鬼買

原來真係有人敢孭印左公仔既環保袋出街

如果喊喊樣我有興趣

原來有鏡
而家狗衝先

依家你姐係笑鳩我地毒撚啦
我屌你老母!

毒撚都要比人笑

唉唉又勝

無計啦...人氣低

下 有咩問題 我都成日拎住TAMAMO環保袋出街

咩

點都唔會低過以藏掛

我都毒 但唔會敢孭囉...

我嘅TAMAMO都等左好多年了

大王經過左EXTELLA劇情之後其實人氣高左好多

係咪暗示某個男人要係白情出場

櫻BB

你可以同失敗卿講定先

而家打夠咗 遲下啲主線又送鏡嘅話...

星河戰隊隻蟲都出figma

又有雙葉

steam新年sale得返一日
有冇咩毒驚抵買

嘩 茜G

咸驚

新手想問下食蘋果刷種火會唔會好on9
活動書頁、鏡、狗糧之類都換曬，分又打到百三萬諗緊刷唔刷埋佢

張男人圖好似上年擺到家下

我屌上年學妹個蛋糕唔知幾時隊撚錯咗

貞?

唔食蘋果打種火 , 下年都未升完D 角色

貞

D 分梗係要刷埋佢啦 , 有升 10LV 技素材

買愛麗c先

新手連666都未有所以先猶豫刷唔刷埋佢

我食咗第一年嗰個
嗰時以為可以再換

me 2

成套P5出figma 出血了

醫生條腿先驚人

比較鍾意雙葉平時果套衫

抽野了

抽what

又抽

都話十香大老闆黎,如果唔係點可以個個pool都十劈十劈咁去

抽友情點拎d肥用下

法國今次活動都幾易跌料

你就老闆

infinty money

普通素材可以慢慢打 ,

10LV 素材就好少有

又抽咩

Pick幾多寶五幾多
多咗既紫式部碟就拎去醫失明

佢要大波應該都係抽槍呆

咪屈
我去左抽友情拎肥

今次活動關跌鈴多唔多

換齊班電子g嘅朱古力 係咪可以唔打了

mi_ke係唔係到
五日前

活動期間2日前我都即DEL

我比夠7日時間佢

好好人呢你們

某神職人員4日前

唔計某神職人員 仲有3位大腿分別5/42/101日前

101

好波

大刀斬落去就得

呢d應該唔係呢度嘅人 ？

愛衣靈一開技果時會轉把遮
越睇越可愛

如果剩係可以屌一個屌邊個

要換埋男神果堆
拎哂黎升禮裝

全部呢到add嘅

你問大家啲肥點黎
主要就係友抽

仲有二百幾萬友情未抽

無限池

刷box果d仲可以玩埋下個月

虞姬

中間
其他比你地

又要曬令咒

斬啦 佢都係淨login

一日回一劃

突然之間想要返隻小刑同紫式部

想睇馬撚本多啲

有未

用住槍呆比馬輪果本先

諗到 槍呆騎項羽 完咗戰鬥要幫馬撚清潔

點清潔法？

人獸

你地想要既馬撚本

cls

咁細嘅

爆分都仲未夠30鏡

有無屌字

記得神父以前講過超過10個鐘唔on就斬

佢大把人等住加

收起d朱古力佢啦

小刑好似多D互動

小朋友組

咪係..搞到次次搵成年先搵到張突禮

出未

細路仔唔好咁多事
好日唔入黎 咁都見你講9me

有無巴打睇過家有女友係咪之後會變到誠哥咁嘅劇情 ?

第一粒朱古力係伊莉雅

我近排睇tvb 發現原來名後面括號係自己舊名

黃致豪(長興)

我而家都好少入黎 一黎就見佢地講你幾日無on

唔好提呢套野 都唔知做乜鳩
戀愛向- 五等分/輝夜姬好睇好多

我見佢個劇情屌完條女變左自己個妹 好撚鳩 不過首OP好撚好聽
輝夜直頭搞笑向黎嘅 兩個超級死傲嬌

細蚊仔

心理年齡19歲啦

我諗番起紫色部摸小刑頭 小刑心智年齡幾多歲

TAMAMO

小刑=智障

下身剩係會屌姐姐同妹妹

屌你老母NT好撚好睇好撚慘

無人要啊 養黎晒米飯 坐係紙箱都無用

仲有對奶

收皮 我養緊

咁多人突左虞姬禮

#台主條廢閪連d無露點圖都唔敢貼 齋貼link 知自己仇口多
睇到d post就無名火起 麻撚煩

三彩啦喎

千尋 雨波姐

屌你老母出黎隻揪

歐洲人

同之前失智卿一樣用抽卡運黎換跌禮運,禾巧慘架

我屌你老母

抽你老母呀

禾未突

已經有一個月無中過5星

抵啦

不嬲得4張送嘅活動都係得4張，屌你葉狗姑尻寒，送多一張是咪會死

結城秀康added

add左
Gear

Hi

仲理佢

好易跌

已加滿

跌左兩張禮但0鏡 點睇

無禮無鏡啊屌

仲有隻二喬再販

又要貼又要戴頭盔

點解唔完全block佢呢?

依家block

性女

嘩 貢撚淫既

唉 放完假 聽日要返工

你地攞到牙虞係直接合 ?

係

打完分啦，咪造福人群

= =

等緊14 15希望有好開始

我仲係得幾十萬分

鏝定車？

和

貞德波好大

貓塔

仲有兩個朋友位，有無人願意收留小弟

我爭三十萬絆絆十一

係時候轉用伯爵

抽到傑克未

唉唉sir今晚有冇心水?

千紗老母出場

饅同車 就齋睇波 一定好睇
賭就 買左烏德那支+1
唔知係咪假波

已經準備又勝,常勝的唉唉叔

唉 勁就唔洗做啦
但我要

奶光

不要說了

呢套咩黎

gd子發現學妹俾人屌緊?

唔好劇透

就咁睇就應該係天使降臨到我身邊
但你話係咪癲到有呢幕我無睇唔知

又幾似

唔通你想214先睇

烏德那支+1
烏德那支1:0燕豪分<全荷蘭最勁
大家點睇

不過無即場 我都係買勁撚少錢 跟輸左唔好屌我

我